充公歷來最多58萬隻 東京無碼鹹碟舖「全滅」

日本東京都警方周一（27日）公布，本月掃蕩五間無碼色情影碟店，共拘捕17名涉案男子，充公近58萬隻無碼淫褻光碟，為歷來的最大單一批量。警方於2005年確定都內有約200間淫褻DVD店，今次行動後名單上的店舖全告「掃乾淨」。

報道指，被捕者介乎22至79歲，包括47歲店長森田有昭、DVD店員等17人。他們涉嫌在歌舞伎町的5間店舖內出售無碼淫褻影碟，其中在本月11及16日以2.5萬日圓賣出78隻。警方在行動中亦檢獲歷來最大批的無碼淫褻光碟，市值高達2億日圓（約1400萬港元）。

警方指，涉事各店分別經營了約1至3年，估計共賺逾18億日圓（約1.26億港元）。森田等人被捕後均承認犯罪，稱「為了賺錢維生而知法犯法」。

警方拘捕森田有昭（小圖）等人，並充公大批無碼淫褻光碟。（互聯網圖片）

今次充公的無碼淫褻光碟是日本歷來的最大單一批量。（互聯網圖片）

以後東京唔會熱啦

屌你老母都唔明點解要咁執著果幾格碼

屌你老母奧運掃黃？美國咁撚多anal, creampie, gangbang, gay Les, uncensored, 乜撚題材都有，咪又係世界強國，

屌你老母有份禁無碼果d仆街如果有睇過無碼av既唔該全部引咎辭職+切腹呀屌你老母

logo似屎眼

上網大把呢d野睇仲有人賣碟

真心以前有碼都好多loli系妹妹仔新人出道，
雖然都知道有啲係扮細個，都好多好高質。
近排果堆女完全垃圾到不行了

世界末日.jpg

根本係西方國家夾埋搞日本

記唔記得舊年BBC隻臭雞Stacey Dooley?
佢整咗成個系列節目抹黑日本動畫，Cafe，秋葉原全部係宣傳兒童色情，引導性訪問有一次激到對方訪問完即刻屌鳩佢

我記得個日本漫畫家串佢英國強姦案多日本好多 事實上佢自己個台都有好多個高層屌細路搞到坐監

屌你老母根本全世界d男人都戀童架啦，d女權臭閪有本事咪整個監獄王國拉撚哂d潛在戀童癖囉，成個社會即刻唔洗運作

西方最痴線應該係唔准兒童色情作品，但係現實屌細路大撚把都唔會告，好似美國啲神父

BBC基本上係全世界最多性醜聞嘅電視台，但係又成日玩道德高地支持難民反侵，同一時間又精神分裂玩Ethnocentrism, 要全世界跟西方標準嘅道德

文化侵略本來就冇對錯

如果有一個食人族國家夠勁征服埋美國 食人就係道德

BBC衰在玩晒兩邊
佢一邊文化侵略，一邊譴責美國文化侵略

無lu

仙人可以救得返嗎?

左膠不嬲都四方閪來

黑警

我對細路無興趣
咪屈鳩我

樣衰到,無咩個人特色

minimum

有同好